而家買聯合航空會唔會發達？

買啦，仲諗